蘇亞雷斯真係好撚屈機屌拿星

第一球個觸覺靚到

做完手術即時勁返